少狗可能係變身做便衣 回程捉人

結合TG報料同我朋友WHATSPP
夜啦 好撚容易撞鬼

From other tg

請通知大家小心，魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

臥底已經出動，不要送頭，現在中環仲有船過海，午夜後無乜交通工具，好易被捉的。

記得be water，打游擊。

請廣傳。

我朋友見到自己區住宅區附近有便衣

但我樓上望落去唔見有狗車 大家要小心

遍地開花 安全回家

2204 沙田 放煙
2212 十幾架狗車已出動

各區手足
對狗唔好第一個就掉火球
先掉三五支火水，佢地唔敢開槍
再睇情況先出火魔

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

有可能

屋企張床要人

街坊傳令

推一推

完任即走 防跟尾狗

反跟蹤 彈出彈入

上樓搭LIFT 試下唔禁樓層 睇下同LIFT條仆街會唔會禁

出果陣可以 唔係出實際層數 跟街坊出 保命

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

推

小心呀

11點啦 灰姑娘變身魔法就快解除

街坊落樓接仔啦

Push

番去記著用反跟蹤手法確保冇人跟到你去屋企樓下

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

push

Pushhhh要做嘅做完 快返歸

推推 大家要睇清楚前前後後有無敵國士兵
有就hit and run

絕對會！
唔係一個鐘，要快閃！